Kohtomees Stolz tullis ette ja kaebas ehk Wido Heideson om temma saimano.
Wido Heideson ette kutsutud es salgas ehk ta kortsimehhe paele om säimano ja andis ülles ehk Kortsimees om temma lüno. Stolz salgas ta om mitte löno, tunnistajad sell ülle es olsewat.
moisteti Wido Heideson saab omma säimose perrast 10 witsa lögi.
